黑警你地收手啦好嗎？

黑警你地唔好以為呢排既所作所為香港人就會驚左你們而唔敢出黎遊行，從而希望達到減少遊行人數既目的，太天真了

你地咁樣做只會激發到更加多人出黎遊行，因為全香港人都睇住你地呢一個月點樣濫用暴力同埋職權係到瘋狂地打手無寸鐵既年輕人，甚至乎連完全唔關事只係路過既市民同埋緊守崗位既記者們都遭受到暴力既驅趕、歐打同無理既不禮貌式截查，完全失去了理智同人性，眼中只剩下報仇同發洩既野心，簡直可以用喪心病狂黎形容！

我明白你們呢一個月都受到全香港人的辱罵同詛咒式口號攻擊心入面一定會好難受好嬲，但係你地有無諗過點解幾乎全香港人都咁樣對你地？有無從中深深反省過自己既行為？另外你地成日講禍不及妻兒同父母，但你地係濫用暴力打爆手無寸鐵既學生同年輕人個頭時有無諗過佢地既父母，幾乎下下攞命，今日仲要逼到一個小朋友差啲跌落天橋無命，如果打死或者逼死左佢地你叫人地父母點？人地都係有阿媽生架，都係一條人命黎，咁你地又無珍惜過佢地條命呀？如果無既憑啲咩講禍不及妻兒父母呢啲野！連一個做人既基本本分都做唔到點叫人尊重你地！你地搞到今時今日咁只能講係抵死，不能將所有責任推落香港人到！

另外你地成日話示威者係暴徒好暴力，但係你地有無見到示威者手上有致命既武器？有無主動真係衝擊過你地既防線？而事實係示威者一直以黎都只係選擇向後退無諗過衝擊！而係呢一個月黎你地有無同袍真係因爲俾示威者打到重傷而訓左係醫院（p.s 俾自己同袍打爆頭個個黑警唔計）？而示威者就有好多都俾你地打到重傷甚至昏迷入左醫院！

如果你地想攞番啲尊嚴同改善番警民關係既唔該唔好再濫用暴力同職權，好好控制自己既情緒，執法時要公平公正唔好偏幫藍屍！做好一個警察應該要做既本分！

一個睇直播睇到好嬲既香港人上

執法者其實由變到靠主觀情緒執法開始
已經唔撚係執法者
唔係公正既代言人
只係一個施暴者

如果仲諗緊要政府，法律可以收佢地皮的話，我唔係講咩，只係想講除左國際組織及社會可以制裁到香港黑警之外，根本香港冇人可以收到佢地皮，全香港政府上下都官商鄉黑

唔好用正常邏輯、正常良知，
去思考一個冇邏輯、冇良知既人

你要理解每個人個腦都唔一樣，有如榴槤、芫茜各有喜好。
咁你應該容易理解到佢地班克警。

呢幾次遊行根本唔需要暴力清場
就算啲人唔散用水炮就得

最近呢幾次遊行根本無需要暴力清場
示威者唔散用水柱驅散就得

黑警唔該認真諗下點解個個都屌9你地，睇下你d“同袍”做緊d乜

水炮未過立法會
用唔到

黑警死全家

返唔到轉頭㗎啦
林鄭黑警攬住一齊死啦